原來自殺都需要好大勇氣

有咩方法可以鼓起勇氣去自殺？
雖然情緒好低落好難過
但係仲未去到有勇氣行上天台跳落黎
我明白自殺呢個念頭只係一時三刻受到情緒起伏影響
究竟啲人點做到鼓起勇氣去死嘅果一剎那

又嚟半夜自殺post呀

巴打

只係覺得自己好撚冇用
連想死嘅勇氣都冇

我都係

想死嘅唔係勇氣係佢夠on9係咁多個選擇裡面揀去死

身家8位數字都無用
錢買唔到快樂咩 何必尋死
我哋比你更慘更可憐更窮都未死

成功鼓起咗勇氣嘅已經答唔到你
不過我淨係想話俾你知 你永遠都唔係一個人
呢個世界總會有人撐住你陪住你

唔洗勇氣地球死左好多人了

得閒多啲上天台睇下風景 久而久之就會發現自己根本無可能會死 睇化左就會開始重新做人

真係死左都叫做解脫

巴打有事慢慢講啊

當有啲你𠄘受唔到嘅野嘅時候
你就知點做了

沖個凍水涼，做返幾set hiit會令你諗到佢哋點解自殺

巴打唔好死

我每一日都想自殺 每一日都望住個窗口
諗住不如跳落去就算

其實唔係我想個人咁負面
我係天生諗野就負面
我都唔想有抑鬱 個個叫我開心d 你估咁易咩
依家日日覺得自己害人害物
不如死撚左佢就算

但好老實講 你問我點解會覺得自己害人害物
我都答你唔出
淨係覺得自己成日因為一d小事就不斷唔開心
個腦不斷elaborate好多worst situation
不斷散發負能量比身邊既人 覺得自己係到害鳩緊人

我都想開心 想有人救我
身邊有2個朋友已經因為抑鬱自殺

你係第三個

可能佢果刻個情緒起伏比我更加大掛？

啱啱睇左 覺得心情好返啲

巴打 你都要撐住呀

自殺唔需要勇氣架
係冇勇氣面對現實先會去自殺

不要呀，人生有好多野未做架，未結婚生仔，去晒想去既國家，仲有好多！

我知呀 所以我未有呢個勇氣 我自殘下算啦

點解你哋香港人咁負面呀...

其實都係睇下個人識唔識得滿足 唔識滿足嘅話 幾多錢都係覺得唔夠

唔好走住 陪下我 我有時都好寂寞會想離開

對唔住 我都唔想

要有咩你先會滿足

有無諗過去睇醫生
有時抑鬱唔關你個人本身性格事
而係真係個腦入面啲血清素唔平衡
試下睇醫生食藥幫唔幫到你先

似有焦慮症

人生重有好多開心啲嘢
唔好咁負面啦
希望你可以睇吓醫生
唔要做啲傷害自己嘅嘢

有時好傷心好難過 就算個身體冇受傷 但個內心都好辛苦

我都覺過自殘割下手好過真係自殺 當嚇下自己有個痛覺就更加唔敢死 因為我都成日咁做

好羨慕身邊嘅人快樂咁簡單

仍然有勇氣開post掙扎都幾好
戰鬥咗幾年開始無力

我明白
噉睇吓醫生好唔好？
覺得好負面嘅時候就搵啲朋友傾計
搵唔到人嘅話都可以上連登同人哋傾吓

你邊度？

臺灣人

想發動自殺式

香港好多人都有情緒病
當你知道政府不為人民
不知向上流道路何在
生兒育女更無法想像
比人思想上絕育

Suicide is painless, it brings on many changes.....

我呢排有發現咗件事
真係好多香港人有情緒病
唔知點算...

你哋好幸福

我明啊...上年都有depression 係無原因咁喊 真係好辛苦 但次次我一諗起我嘅屋企人 我就好唔捨得同會好對唔住佢地 都唔知幾時會頂唔順

你哋都可以過嚟嘅歡迎哂

有情緒病既，果一刻會唔知點解極度depressed
或者已經失去所有，冇動力去做任何野，除左死
我試過做一d野，令身邊既人去傷害我
等我有理由有動力去死
但實際上變左係我去傷害佢地
我唔捨得啊
所以呢個係肯唔肯不惜一切後果代價都要放棄所有既問題
我就唔得啦
因為我有必須生存係呢個世界上既理由
明既話
就會知無論幾辛苦都要捱落去

我都有諗過撞車死 但又會害到撞我嘅人所以就停止左呢個想法

你哋嗰邊生活係咪冇咁大壓力

咁撚仆街嘅你個人
係咪現實生活無乜朋友嘅人黎

其實都有壓力嘅
但係我覺得都冇咁大
因為臺灣人其實都好有人情味
如果你需要幫助
好多人、好多機構可以幫到你